濕疹JJ入，錄咗段音講戒類固醇親身經歷

口才唔好, 但希望第一身分享可以幫到大家

支持

個男既講完又話唔係
想聽重要又勁耐先聽到
一係你一個講啦